每個月都話平反721 咁同左膠平反六四有咩分別？

諗到呢度就會好灰
實在唔甘心不了了之

64係鄰國之事
721係香港人共同記憶

屌，六個月啫，而且場運動（革命）未完